關於20號21號<聯合群組聲明>

<聯合群組聲明>

鑒於特首林鄭月娥仍然未有對廣大市民表達之訴求作出明確回應，及表現出應有之歉意，因此以下將提出四大訴求。

1. 撤回修訂逃犯條例草案
2. 撤銷示威者控罪
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義

經過收集市民意見後，以下為港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正
進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel。
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

推

依個係最後&統一既意見啦嘛？

up

Pish

缺一不可

應該係，我轉自青年新政

港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正 進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

How about universal suffrage, we can't do much without an effective government.

各位戰友
以下呼籲你可能覺得無用
請饒恕我唔聰明,諗到既方法有限 有更好建議請指教
連登戰友打手臥虎藏龍，高手林立懇請幫忙

我接受唔到好多事全球人都唔知,甚至誤會左
懇求大家一齊report比外國傳媒聽
中英文好唔好都無所謂(本人中英文都一般)
此post底有各大傳媒link, 香港既事由真香港人交代

要report事件: (唔洗打曬,feel free,唔好有壓力)
1.警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人
資料輕易外洩令市民同學生唔敢求醫+警察擅自入各大學拉無辜學生 （唔好忘記肺癌大叔重傷被捕）
source:
(求奇搵而資料較齊既source)

2:中信圍困事件竟然無人知,黑警如同二戰納粹德軍逼猶太人入毒氣室（警察要被問責）
請比埋呢條link佢地:
(仲要一早入去鎖門， 追究黑警暴行)
source:

3:盧偉聰呃人欺騙大眾得5人暴動但法律事實係一人定罪就對於所有人要定罪 (我們不是暴動 我地要放人)
(而且仲 自打嘴巴話得5個人「暴動」 5個人點解仲要放150粒催淚,膠子彈同20粒布袋彈)
source:

4:林鄭既sor9ry中英對照不一,Fake9外國傳媒扮撤回左惡法
我明白有人認為暫緩等於撤回，你地feel free打呢個
如打既話
林鄭係故意disinform全球人
(注意唔係misinform,因為佢係特登誤導,
sorry因我曾經比老師話過我錯,以防萬一提提大家)
source:

各大傳媒link (好多媒體都不設投稿,我已盡搵d大媒體)
總中文英文新聞媒體：

大媒體：
美國：
The New York Times

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國：
BBC (唔洗理post code)
英文
中文

大紀元

The Sun

澳洲
The Sydney Morning Herald

台灣
大紀元

Feel free打 有錯或有補充請指教
如果你想既可以打埋我地既5大訴求
重申連登戰友臥虎藏龍，高手林立
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

推一推先

唔需要大台只需要共識 推

push

都可以

上

咁仲推唔推?

有共識就得！

大家快睇

推住先

收到
===
港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正 進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

尋日TG有投票,

Pushy

Push

推！！

點解deadline同升級時間會差左14個鐘

個性14個鐘連登仔應該要訓教

笑咗

我估無可能同時答應4大訢求

岩岩又話8點，到底幾點呀

想問18區tg唔係退晒啦咩

咁點解deadline唔set 6點半之類

無人講話八

要開始宣傳四大訴求 缺一不可 淨係撤回我地唔收貨

再推

同意!

小一樣都唔得

可能夜晚會更危險

Set 早啲比我地準備阿嘛

i mean 朝早六點半dead, 七點升級

瘋傳緊喎，點搞先

pish

喔 唔緊要 差三個鐘無乜大影響既

我都畀佢地玩死

推上去

又邊樹走個咁既資料出黎....

屌究竟幾點 想宣傳都唔得

記者麻煩問下林鄭知唔知有deadline同會唔會回應

真心，五點啲人未放工

總之, 20號回應死線, 21號各自爬山, 實無死!

總之依家有個共識就係20號晏晝要回應，唔理佢幾點

5點無事架, 等佢回應之嘛. 21 號先爬山喎

無錯!

五點定八點，駛唔駛佢落台，唔可以兒戲wo

會支持

6月20號, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 一齊開佢老母!

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

其實市民集結需要時間
集14個鐘差唔多
前前後後幾粒鐘唔係重點

咁你都要俾勇武義士知道幾點衝 要留體力呀屌你哋

會唔會呼籲星期四夜晚野餐支持下先呀

利申岩岩訓醒 仲發緊夢

推
打緊

連登仔

6月20號, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兄弟各自爬山, 一齊開佢老母!

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

支持

岩

建議有d識傳媒既朋友可以推到比佢地見到

希望傳媒可以報道等政府同大眾知道

你驚呢到無記者? LOL

你話最後限期，都要有支持者先得架 咁幾點邊度先！？

最後，建議你整番張文宣圖，如果唔係冇人知！

見你地係群組先俾啲意見咋，麻煩正視下

大家休息咗幾日又係時候出動

「推」完未？

可唔可以send send telegram

全港「不合作」運動 包括d咩？
等我發夢嗰時諗下都好

仲有
612事件要問責
李家超/盧偉聰下台

推
但不合作活動 可唔可以搞政府或者旅遊區

例如係駐港總部門口野餐

要有共識比大家睇到 推

要求放人! 救義士!

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推，一早講左一定要有聯合組織或行動，支持！！

根據612夢中的經驗，
如果21號民陣等和理非可以在添馬或龍匯道或其他後方，
申請不反對通知書集會支援。

對大家既幫助會好大！

純好奇

如果正苦喺620五點打後有回應
我哋621應該點

人手置頂

等到21號朝早啲體力消耗完
好俾啲狗易打啲？

終於有人講
推~

求文宣poster!

請開post

暫時最後共識係21號嘛？
要請定no pay leave

最後啦嗎？
推！！！！

大家要知道，林鄭佢鳩應，就唔洗擔心d人會收貨，星期五d人會keep住出黎，準備行動。請廣傳開去

留名跟進

呢幾日大家加油做文宣
死線一過，各自開工！

推！

大家要加油,我發覺今日多左好多膠POST
請大家唔好俾D高官分散注意力!

推
一定要所有人睇到

LM支持

出面公海消息有小小混亂
比如20定21 野餐
睇完777記招又有好多人慶過火屎
建議開一個新POST寫清楚所有野再叫連仔解1001然後集中推同討論

好，咁我唔推住，等消息

Pusshhhhh

比如有好多巴打慶到爆燈 TLDR
建議各大組織取共識後開POST直接大紅字野餐時間地點
最緊要叫連仔解1001 集中討論同推POST
咁樣發揮到網上討論區最大功能

推推推，條7婆出嚟之後仲撚嬲

可唔可以改一改順序?救左義士先
1. 撤銷示威者控罪
2. 撤回修訂逃犯條例草案
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義

7婆都將request 避哂
真係仲等21？
唔20號行動升級？

我只係一個推post人，消息來源都係公海

PUSH

今次有無大台？

唔清楚

推爆佢

到時見

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

dush

留名

推 文宣做嘢！

行動係咩先？？？？

推 升級

fish]

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

白宮聯署 解放香港 你簽左未